小學雞真係無事都可以搞事 無矛盾就故意製造矛盾

新疆事件唔講
香港台灣本來都無咁大矛盾
又係佢搞出黎

中美矛盾比佢越搞越大獲

中國國內少數民族黎講 蒙古族算係最溫馴
融洽程度最高 一直慢慢同化緊
佢又要完全滅絕人地文化
激起人地既民族情緒
完全係無謂兼負收益

佢一係就想滅共
一係就